得罪講句捧車路士嘅都係藍絲食屎狗

藍到紫

迫害勇武熱